<h1> xServer </h1>
<p>In der PTV Group DMZ installiert</p>

<p>Wird den Entwicklungspartnern zur Verfügung gestellt und darf nicht produktive (€) verwendet werden!</p>
- [PTV Group] (https://research-efeucampus-x2.ptvgroup.com)

<h2>Generien der Sourcen</h2>
Zum generieren wird "autorest" verwendet, die entsprechenden JSON´s kann man sich über die obige Seite downloaden
cmd line

<p>autorest --v2 --generate-empty-classes --input-file=xServer2-V2.23.0.json --csharp --output-folder=./autorest/ --namespace=PTVGROUP.xServer2</p>